【2020奧足】支那浚快d取消英國護照啦

現時已成為中國U21教練的荷蘭名帥軒迪克，透露會在明年1月才定出3月時踢首場U23亞洲盃外圍賽，即是奧運資格賽的大軍人選。依軒迪克之說，本港小將戴偉浚要在這段時間申請得中國護照或證明文件，未必容易。

軒迪克9月才上任，其最大目標便是協助國奧隊打入2020東京奧運，但剛剛才正式與球員見面，在其家鄉荷蘭展開集訓。對於未來安排，軒迪克坦言10月集訓後，其U21大軍會在11月進行熱身賽，然後12月會再次集訓，他希望利用這段時間，慢慢了解旗下年青球員的特點，最快或要待1月，才會定出25位出戰3月的U23亞洲盃外圍賽首戰大軍。

能否進軍東京奧運，要透過U23亞洲盃來決出其中3個席位，而國奧在東亞區外圍賽被編入第2檔次，有機會在分組時遇上日本、南韓及近期在各級青年梯隊表現出色的越南等強敵。

支那仔咁多家茶飯都想食
人又廢，又要靠癡，又無腦

當被問及覺得自己有沒有足夠實力在國奧隊成為主力，戴偉浚未有給予明確答覆，只認為自己先要改善防守：「這要取決教練對我的印象，包括我是否合適他的要求，我需要在中場提供更多防守。」而再被問及「將來有沒有想過，拿到中國護照，代表中國隊比賽」時，戴偉浚未待翻譯以英文說出問題時，已經表示不會回答這問題，因為「題目太敏感，香港的人不太高興 」。

仆街，唔高興係香港人問題？
又要做雞，又要拎貞節牌坊
屌你，奶共就全力奶啦，奶奶下又要癡香港人
你無後路架啦，賤種
香港唔會有人撐你條支那仔